Un édifice scolaire où les jeunes Ædif s'instruisent, s'étend sous et sur la surface, avec une cour extérieure garnie d'arbres Kalgian, et un bâtiment dont les grandes fenêtres teintées filtrent la lumière extraterrestre.
